繼仇B後，我又戀愛了

晴b

係咪要人鬧你地先識收口？
平時變態咸濕係你地自己嘅事，
但係梁凱晴係同路人，係專業嘅區議員。
唔該唔好再性騷擾人！
之前已經有人講過，唔該唔好再要人講。

晴晴

一入嚟就估到係邊個

佢都係戀愛了姐，唔算性騷擾下話

晴b原來老過仇b

佢咁著就者係個團隊accept左外表係賣點之一
你gatekeep乜春者

好想做個財神

戀愛姐⋯諗多咗

好可愛

想問樓主邊個字眼係性騷擾緊？
同意唔應該性騷擾，但你都好似敏感左啲喎ching

你想搞分化？熱狗？

漢服才是正道